一人n個老闆惡行

我先

1. 無定向喪心病狂 —-Plan A轉B 轉C再轉番A
2. 卸膊
3. 有佢講冇人講

打9柒你！

Noted with thanks.

個d 鳩毛黎？

40路逼我入房幫佢捽碟

星期五晚臨走叫我唔好走住整埋d 野先。仆你個乖 屌你老母！！！

你覺得呢!?

Fine.

真係拮到流血先好睇

sor 師兄 無知請教, 捽碟我識, 但 40 路 乜9野黎

似將一條好長既9毛 剪左咁多節囉

係將好多條剪做好多節

老闆5:30叫我入房幫佢含
含到6:00佢終於射
諗住可以放工啦
點知佢話要我顏射佢
結果我6:45先放工
OT九個字

你米好羅九個字射完加埋顏射! 今晚我老闆0600叫我入去, 打J 打到0630條友仲未硬, 去到0700都未完前戲, 0700-0800叫我出出入入, 屌 最後8點佢先射到走得人．星期五晚ＯＴ左兩個鐘呀屌你老母！！！

師兄有無補水？

屌你老母好撚恐怖

射完精梗係會飲杯水先放工
費事搭車口渴

但師兄你有無洗杯? 仲要有精...

正呀

咁比個正皮先啦
然後再話我知你老闆既衰野，一齊屌下

你老闆有無咩惡行或者7野?

正了
ot冇$

話請食tea跟住走數！！

btw做咩老闆俾人打果陣個字會掉轉

唔理佢擺低d 野放工星期一先返黎做會點？

走數正契弟！
巴打咁好眼光既 老闆俾人sm到面目全非

你老闆幾靚仔

不可以
designer比人屌死
好彩我不是

多謝 無地中海已經好好 你老闆靚唔靚仔架?

哈哈 YES designer 基本上好似一日要有96小時先夠時間做野

放假休息下

in house designer 最慘係有人講無佢講

右手姆指👍🏻

右手食指

右手中指

右手無明指

右手尾指

你係唔係入咗間連登仔永遠都冇可能入到嘅公司

我都想入呀

左手姆指

左手食指

呢個禮拜比老闆折磨得好勁，心理極之唔平衡

屌... 今個禮拜五真係特別攰, 睇黎連登仔女都係... 我都準備收皮先啦

諗到多個
食緊lunch 揾我做野

Annual Dinner抽獎中左幾舊水，慣例要拎返出黎請同team同事食野，於是我拎住張茶記外賣紙第一個問佢食咩，佢叫我問清楚所有同事食唔食先，我問完個個都話食再請佢揀茶餐，佢話其他同事揀好佢先揀冇所謂。結果所有人揀好野食既時候，佢先話間茶記好cheap唔想食要轉第二間，跟本一開始就有心玩野 好啦，野食到喇，我自己出去一個人拎晒成條team既外賣，隔離team同事幫手拎入去，佢問人：「乜你有份食咩？」，個同事話：「冇啊見咁重幫下佢手姐。」，佢：「乜你咁蠢架又唔係有你份。」好撚陰濕

認同到pk。成日都係 「老闆d 時間係時間，我地d 時間唔係時間」咁

臨放工先黎借d以問job status （乘機捽數）

圖呢

呢個似係老闆既惡行之首，吉起條尾就知佢想點啦
師兄會點處理？ 我有時敷衍一輪聽日先算

星期一一開工問返我星期五臨放工交低落要做d野做成點⋯

幾時變左7天工作我自己都唔知？